濕診患處狂流組織液

如題
組織液不停咁流止唔到，點算好

用凍水沖一陣，抺乾，搽一層vaseline上去，再用砂布包起。一個鐘之後再檢查下。如果聽日都係止唔到就去睇醫生啦。

咩都冇都好最緊要搵紗布包住，再入啲細菌就gg

應該用凍滾水/NS會好啲，始終生水唔乾淨

之前我又係爛哂出哂水咁 搞到啲藥膏冇效 跟著買3m隻人工皮膚 醫返好傷口再搽藥 好返好多

食抗組織胺藥

搽類固醇

止痕架咋呢種

似乎細菌感染了
暫停停用類固醇，搵醫生睇吓係咪要用抗生素啦